其實之後都一定會比人清算 還掂都去到咁嘅狀態 點解唔全面推返政府？

咁多個月 每次出嚟都只係防守同埋比人拉
班狗都已經講唔到道理 是非黑白都比佢地癲到曬
民生已經大受影響 條賊婆又唔做野 當無事發生過咁
成個政府都無用
而家連警權係某程度上大過法治個時 點解我地仲要忍

我地究竟要死幾多手足 傷幾多人個政府先會停？
答案係死幾多人佢都唔會理

當而家事件平息之後 都係會比人清算 特別係大專院校嘅學生 只要仲係依個政府 我地都係死路一條

還掂無出路 點解我地唔全面進攻
解決警隊 推到政府 比一絲希望自己